存在感低是否可悲？

係連登講野都無人理我啦屌

樓主係邊？
入到黎一個人都見唔到

你咁好好難唔理你

有人咩

笑撚左

笑咩笑

屌你老母 唔想再返去

講完野又無人理我

習慣真可怕

推撚到1001

我想睇
加油

屌你 推比你腸

已經習慣咗 覺得麻木哂
去做下運動跑下步 跑到無氣
你就會感覺到你自己存在緊

po相啦

做咩係度

正能量

我喺度呀醜態百出

我係度呀雪的日子，你的人都是在說什麼

掛住你了

..................我用電腦...........dllm............輸咗...............
聽唔聽稻香
同埋 我無唔記得你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
只係想靜一靜

十卜

聽稻香

岩岩跑完 塔車番屋企
好自豪咁 等人享受下自己汗味
當你留意佢哋痛苦表情 滿足哂

我要稻香
我都想靜一靜 入返post都唔知點搭嘴

好笑

冬果首？
聽左啦

上個網都咁認真

SD JOR!!!!!!!!!!!!
想靜就靜 想入就入
無人會唔記得你GA樓豬<3

我個首

你無比我點聽

我都覺

check la diu you

腸錯無人會記得我...

放工慢慢j

唔準......
我有入嚟同你講嘢

試下依家聽
因為都RAP得幾柒

返工點聽
乖 一陣先

hi rubbish

好搞笑

好抵錫 毒撚post有愛

我係

係喎 咁慢慢聽啦

笑乜柒柒柒柒柒

比個大心你 <3

最多一陣set做鈴聲

無無無

真係唔好 因為我真係9RAP
會嚇死人

講笑咋
我都有痛腳係你手

咁好聽都叫痛腳咁我該如何存在.........................

誰似你這般欣賞我

其實我自己聽咗幾秒就唔敢聽番...
辛苦醜B同東瓜..

冬仔

<3雪雪真係好好

破壞氣氛啊你

D人叫我賤人

梳.............

最鐘意受苦

（抹）

我對你好好

笑咗

wetb help jor me la

I know la <3

我後備座 佢唔係度 我幫住先

好勉強

你應該話佢好好先岩

我唔識喊

真係笑咗一下

認真呢

我好好咩

講笑
無咩事都唔會喊

我愛雪雪

點知你2個搞基搞成點 但上面個情況講你先岩

女強人

成功爭取雪仔微笑一個

我都好鍾意你地 係真

同佢基緊 咁你識做啦

都唔係 咩都唔識 好廢

獲得成就

我係隔離睇

agger

（廢）女強人
我都好廢

想爆機

擋住

同你地9UP好好笑

NO LA .... 我係蠢個隻..........

同你地9up好開心呀屌

我都十卜你

點爆

諗番起同你地一齊電視真係好開心

癲婆mode 笑死

。。。。。
唔知 鳩up

有無咁好笑呀 但真係好好睇架嘛

我知

落去食下午茶

你好笑o的

唔駛返工？

我兜唔到

FF下姐

好撚眼訓

媽媽說很多事不要太計較

你下次想腸咩tbb劇都得

冬冬

食美心mx

痴撚線個post沉左底

隻揪

好渣...

....笑死我

其實我無咩特別 係我陪你地就真
我依排係睇雷霆掃毒

炒炒

無咩胃口食嘢

洗唔洗輕輕一推

今晚再戰啊

今晚想早D瞓
你唱成點

頂
今日唔得閒練
聽左2次ONLY

下一套囉 有洪永城同脆魚

不了 個post無左我地會點

餵你食西多

咩炒炒...屌

隔離D師9屌緊EASON

鬧佢HEA唱

認同
利申：存在感低

你個名：我愛怕炒仔

有無人識依首同我一齊RAP

請振作

咁又幾好食

睇到你

冇啊！

我諗係好多人BLOCK咗公里先會搞到個PO沉

巧!

ME RAP ING

我意思姐係叫你聽 聽完一齊RAP呀

MC雪你死緊

本身我都腸唔到...

就咁話

笑死我... 洗唔洗呀

我都腸到呀ching

好好笑

我記得秋爺話過過脆魚D戲好屎

原來係我block左佢先腸唔到

有永城

你開咗

你鍾意?

唔敢唱大聲D同事會以為我痴Q左線

好憎洪膠城

好好笑特登PRINT埋出嚟

有咩你係唔憎

fuck你呀

江美儀

哈哈哈哈哈哈屌
仲以為得我一個block左佢

你做得好
我加你人工

hi man

笑死我....

我都係

秋爺 你是你本

阿海

咁既你地

如果說罵人要有點技巧

我絛BLOCK GA

又要解block先入到

冬拍青蜂俠不需要替身
因為自X是冬繪畫的顏料

冬仔好似走火入魔。。。

等下個post囉

本身我都有

you are you leg
屌啱啱先見到 好好笑

我都覺
好好笑

why unblock

仲有一首架喎

好奇想知講咩

已熟！！！！！！！！

冬仔好可愛

....挑機囉 我再唱多次先

我覺得咁多首最好都係新錄音9 好似係

AGGER

好似係無力黎

唔好爭

冬仔QQ>>>>ALL

留名聽歌

周柏豪D歌啱你呀

自C聽

。。。。。。。
好啦

講笑 你叫佢SD

你首愛歌我唱唔到 太高音 一雙手果o的岩我多o的

佢先唔會理我

唱咩都得啦 無所謂

車

下首傳聞

仆街 唔好笑我

都係挑戰下 不過失敗左

冬冬幫我block

原來超人不會飛歌詞咁有意思

秋柏豪

無笑

YES 因為自X是冬繪畫的顏料呀

收皮喇我要鄭中基啊

無所謂啦 我都唱唔到高音

鄭中秋

做乜鳩

......咩做乜9......你笑咗.....?

諗下你唱都想笑

。。。。。。嗯。。。。

聽咗未 我覺得我第2次RAP得好D

..............笑點真係.....

未啊 半個鐘後放工 一出公司即聽

。。。。。。。
sorly 😭

好驚

樓主 幫你刷存在感

聽到冬仔話已熟有D緊張
我覺得自己生命有D威脅

驚乜 最多咪比我笑下

就係唔想比你笑=.=

你之前明明話鐘意睇我笑😥

對唔住囉

真呀ching

邊首

我有講過咩

關係好好

超人唔識飛

放學未呀

3點半放左啦 行左陣街

fuck you two

屌做乜撚野唔返黎 我一直在等

我唔鍾意行街

反彈

我鐘意 不過唔行商場

掛住我？

我以為我講個杯 你嬲左我 大東

你PK喇係廁所RAP 緊

仲講

Sorry ah

又rap歌？
你地自己玩啦

痛呀ching

唔想返屋企呀ching

講笑咋 邊有嬲

坐後樓梯

不了

餐飯呀 100post呀 你地捨得咩

有無搵我咪返去囉 又skip我又乜乜乜

咪咁啦

...........

其實我無乜所謂 我周圍入留言既 一陣返去

咁撚過份 個個人係咪我 我錯啦返黎啦

我都唔想走㗎ching
無奈真係唔啱嘴形呀
開左成個月啦個post 未試過有呢種感覺
好似上撚左癮咁 一無野做就mon post
呢幾日成日又搭唔到嘴咁 又skip我
好撚孤獨呀屌

唔係啦ching 同你地唔知講咩好

以後邊個skip鳩你我屌撚死佢 如果我睇到
我有時都搭唔到嗲你地講唱歌個陣
不過我資歷太淺都明白
你返黎先啦 唔可以無左你嫁

9up 我好真心地9up

我唱歌都唔係好搭到嗲 我都唔唱歌
但西西係個好人 我接受你

up都up唔到呀ching

過來

其實好亂 有人唱歌有人唔唱歌有人讀字有人rap
不過全部都唔緊要 9up最重要
我成日都亂入
接受我就返嚟啦 你係咪唔鍾意邊個 話我知 我幫你屌死佢

btw想rap可以試下水手怕水 好撚正 想聽

未了解up唔到嘅心情

好暖
我會返嚟 比我冷靜下先 我唔會掉底你地

唱歌要拿最佳男歌手
拍電影也不能只拿個最佳新人

水手怕水

你上腦啦ching

好耐未聽過 杰倫

快 我污染左佢地 搞到佢地唱姐撚

好啦 仲有咩唔開心話我知
等你

講到好有以前 online game公會既感覺
好好笑

屌你老帽...認真

正呀單丸姐撚
我去做呀晒文先 等你歸來

西西 i like you

做完記得休息下呀ching

我都認真

我接受 講咗有男朋友都有人肯like me

休息完好返好多 謝關心

算 心情好

好！

我男女都岩㗎ching

咁就好

西仔
你真係做得好
真係加你人工

加左啦ching

本身諗住熄app 見到呢句上返水先

貓仔狗仔岩唔岩

岩 不過唔鐘意人拎貓狗嚟溝女

有啲咁嘅事？ 不過如果大家有同一個嗜好 例如一齊鍾意貓一齊鍾意狗 咁樣好似好幸福

thank you

被狗仔拍不能比中指要大器的模樣

3.2

.3

我嘅角度就一般

屎不屎英該枝竹

冬冬都要返黎

不過可惜我冇得養

我唔知我明唔明

尋日比你skip左
小傳奇唱左喇

就番啦

你唔係同濕濕講咩ching

我都無 老帽唔鐘意有毛嘅動物

我而家睇D回覆會自動加左超人不會飛個beat落去rap

加一 佢話鼻敏感

昨天給你skip了小傳奇都唱完了

唔要算

咁勁 例如呢？

醜仔

上腦啦

我要呀

好啦 等你

等你回我身邊繼續回味

同路人 不過我幾鐘意貓

這麼強(例如咧？)

濕撚左

好似唔入得耳
要問濕清

我很喜愛貓 不過身邊好友都養狗。。

濕乜9

咩事呀ching

首小傳奇

屌原來你地係曬到 諗咗成日做乜9咁少人

屌等我拿拿林去聽下個beat先

濕青 我想聽

好耐啦

好暈

點會唔入得耳

本來想叫你
不過驚比人屌

me sd u?

水手怕水 好撚岩你

自私

ok呀ching

都話而家focus超人不會飛

邊個屌你

等緊你囉咪

你知個樓主幾惡架喇

兩日啦原來 係咪我加入就咁

我真係揾唔到個po

屌 sor9囉

ed

點會 唔好咁

濕濕濕濕濕濕！

我驚驚啊

冬冬冬冬冬冬

你地去邊我都去邊

仲叫咗成日on9都無人理

醜仔
準備開97

今日開唔開心

諗緊咩歌係that who 一聽到歌屌咗聲

no好忙
好焗 燥底

仆街你skip我呀 係咪對厭我啦 我走囉

Sor me english差

我很醜可是我很溫柔

屌 我走囉 唔再上水bye

原來係呢條仆街

不嬲都知

對唔住

SOR9

想你氹下咋 唔好走呀

仆街都要返黎呀

咁唔好話我惡

溫完書要返黎！

唔係 係我蠢 諗唔到

你想笑既我send野比你

講緊果邊果個喎
又誤會我

不知幾多謝你哂時間聽歌

快

好惡咩...

你有存在感

感謝絲打笑話提供

其實又無咁衰嘅

見到未呀 覆我

sad咩呀

傻的嗎 聽完心情好

男又得女又得

講到咁委屈
明明自己攞黎
當呢度ig牙

推

盡情恥笑

你平時係咪唔笑

邊個委屈

我地唔可以針對任何一個人 stop

好多人話我睇落串
笑真係少

仲load緊禾火隻歌....

邊有針對

係咪天生西面

yes i can feel it

辣殺機

係辣殺人仔....

聽聲都知

乖 唔好講

人都西

sent

俾面你

出事前轉左4g

我真人都西

9估 你係咪唔戴眼鏡

最難頂成日話自己毒

.....

我都想轉台 諗緊轉香港寬頻

咩名

好少戴

MK?

thanks

sup yo

你看到的

覓雪呢

有邊個台好用 有好介紹

i said stop

唔再講啊

辣殺

心情麻麻

叫我呀輝

人仔
一齊仆街

好

diu la sing
今日無出過街

話完之後喊住放閃
做乜鳩

唔制 聽講唔好用又貴

成就解鎖

唔講
唔係live追唔切

岩岩一放工就聽你首歌 頭2句已經笑左出黎 之後就唔敢再聽

WET CHING估埋我

.......................................................................................................................................DEL咗佢啦...

睇到個名就想笑...

走堂

on9b

alright

幾好聽喎

濕said stop
不過大家唔好介意我有就得啦

9點 得一堂
音已錄

屌 禾火把聲 好撚好j呀仆街 戀愛了

我一早估到啦
on9嚟嘅

雪呢

diudiudiudiudiudiu

me真毒too 請問我動漫野

唔好了 9RAP

除非你真係sad唔係唔建議你聽

要食屎食多一年

再估再估

十卜!上佢!上佢!上佢!

唔介

有咩漫推介

我咖

=.= 我有無戴眼鏡

中左

wait

不是我

孤注一扭訂figure是否伏？

又跟埋佢地係度吹奏

十卜上埋佢

要咩類 勁重口既我都有睇

下....我唔講嘢架喎..

無吹奏 禾火

[black]我無成日提的[/black]

一吹奏就比你藍剔 仲點會吹奏

聽多幾首會唔會知我著緊咩鞋

你自己都係到笑

讀字呢

試下唱首普通歌黎聽下

惡秋唔應我家陣

屋企拖鞋

會

拖鞋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出左去開工啊
已柒

thx la

是我了

兩條辣殺

打打殺殺的

唔唱呀我正係RAP架渣!!!!!!!!!!!!!!!!!1
係咪好柒

都話唔講

=.=

你......無！

恭喜成功尋獲

一take算係咁啦

美食的基佬

我有

傳聞之後唱咩好

估你錄緊個陣啊ching

係開心GE

好似係

秋柏豪準備出新歌

唔柒 不過想聽你唱歌

係咪嬲左我呀

有咩歌唔唱

唔開心再聽

唔唱 好難聽的

係咪俘虜 定真係基佬

WETB快D再估我

我唔j女人你死開

所有女仔歌

咁算啦

有咩獎

嬲咩

你是你本

laughed

tum你開心好開心

俘虜 套野好撚基 你睇下就知

單丸迅呢

=.=....................................................
不過我真係無

柒頭

Baby come back to me

我最愛

唔知
ff緊你見到我個名之後皺左眉

屌你send埋無力比濕清同醜仔
你話好聽睇下佢地點睇

OKOK有機會再唱
我記得好似一TAKE過稻香

睇過下 好基咩

唔好咁白啦。。。

me
雙丸冬！！！！！

=.=唔好笑囉 我認真

講黎聽下

唔準呀屌 認真估我我我

冇
唔好屈

thank you la

下大隻佬同廚師好撚基喎 講到一世保護你咁

雖然都知冇得催 但那裡真係唔見咗

我冬香都係一take啦

你搞掂你個屎不屎英該枝竹先啦

呃9me ok
💔

秋爺
其實好多人都話我眼光差

唔講清楚我會痴q左線

粵語殘片？

可能我未睇到 睇返先

個名好笑

比時間我聽返

仲有冇仲有冇

水手不怕水仆街我RAP RAP下RAP咗廣東話

幫你合番埋<3

可以
首先要唔好有期望

你又咩意思

7宗罪？

佢D歌名仲好笑...

無無無無。。。

下你話好聽我先send架屌你
咁幫我聽多兩首

點解

我都想丁

OK

明明首愛是最大權利我超滿意
你又話唔得

練好啦
衝番屋企唱

你應該幾白

呢個新！ 今晚睇

我真係覺得新錄9係幾好聽GE但唔知其他人點睇囉

粤語香片？
我唱左

FAST SAY

名歌評家雪清話我得低音聽得
其他都辣殺

女人唱咖喎 你得咩

都有動畫 唔算新
應該可以j一排

OKOKOKOKOK我有我SD番比你SD比佢地

咁你俾佢地聽下

鄭中基版

鳩up

好撚好笑 錯呀真係

對我來講新

我要

me agger

=.=.....
周柏豪=你

期待

廢架

比

仲有magi 都可以j下

no need

我想聽禾火版

鄭中秋 love is biggest

[black]拿基本上每一次都唔係我提架[/black]

收皮

唱又先講

笑到我仆街..

你RAP囉 1TAKEEEEEEEEEE

要夜d

聽聽聽

Can't find

十卜ching

屌你 好難幻想你把聲係黑媽媽

十卜陳奕CHAU

OK 我唔講了

一日幾首
係有d唔入得耳

點解啊 無串錯啊 google到

what did you say

that who

仆街佢一車車比我

十卜chau

今晚主打粵語殘片

我都走走地音

i like chau

無事了

我真係黑個D

no la

入得 好OK

r下痕先

我漫畫人搵 咁我谷歌先

唔比

首風箏超廢

唔鬼估你！！

傳聞應該會仆街

陳奕秋出新歌

難唱架
唔好太高音入
全假音

你好撚煩呀屌

西仔聽咩歌平時

洗唔洗我幫你

對

好啊 可能佢唔同名 叫唔知乜鳩魔奇少年果堆

哇

嫌棄

慣左真音上假音位
嗌出黎

又夜曲又水手
想唱死人呀？？？？？？？？

教我嗌

女聲夜曲

yes u on9999999999

=.= 你首超人唔識飛呢

霸氣 i like it

係你 唔好驚

=.= 我正常

單丸姐撚濕趴鐵樹蘭bigbang

disagger

屌你老母好彩冇比冬冬三千你

秋爺

魔笛 魔奇少年

有無秋爺

結果都係假音

就開工

聽緊我代

收幾？

渣架

聽講十

見到topic 以為自己開 post 人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬

有無shyb

我理你

認真 我成日都突然地高歌

Ｒ左啦ｃｈｉｎｇ

想改個文青名
請出招

。。。。

我唔係文青

爭鮮 好想食

CHING=.=
到我R=.=

我知 所以你唔洗出招

Watson雪仔

why is watson

呢個係你個名嚟

我想唱呢首

文青花非花

係咪見到Big Bang即刻唔想應我

返老還童雪

係咪見到我好痕呢

襯返醜仔

笑左。。

明了

=.=CHING唔掂WOR

睇錯ｓｎｏｗｆｕｃｋ

屌以為新人

唔Ｒ得架 你成日都ＲＲＲＲＲＲ啦

屌你

yes

返老還雪

單丸姐撚ｉｓ ｏｋ

文花非青

ｒ下啦ｃｈｉｎｇ好爽

幫我撚名

幾時幾分幾秒幾年幾月幾日啊？？？？？？？？？

文青非你

懷疑SHY CHING對眼係屎FUCK

Sor9

新人留名

中超雪
雪不過三代

你唔明ｒｒｒｒ？
話你成個講普通話ｒｒｒｒｒ呀ｃｈｉｎｇ

好彩跛咗

眼大睇過龍呀ｃｈｉｎｇ

喂hi

比D0感我

........唔好咁對我

sorry就sorry
sor9

個身唔痕咩你

文青

咁我唔講事實啦

Sorry

說好的雪雪呢

好好指導我

果兩個字都冇R音
食蟲啦

眼大

mo人理ME

oh nooo

你don't reply me

未沖涼

for9

邊度有雪落

ｒｒｒｒｒｒｒｒｒｒ！！

=.=文非醜清

Nonono for u

岩岩行開左 sor

咁你試下向我講大話

好似咁

唔係forgive下化

大西西

我依家聽番我首稻香先

又話無人理u

上佢!上佢!上佢! 哎呀!

你好似豬

.....個名唔錯

雪雪說很多事不要太計較

叫邊個

好臭呀ｃｈｉｎｇ
ｂｔｗ我又聽到屎不屎英該枝竹。。係你個段

大西洋

一開始就笑

蕉妹

ｎｅｘｔ

BB

好彩我小

因為自X是冬繪畫的顏料

瓜仔

U r right

大閪閪。。。

.......................................................唔係我............................

yes?

no

唔係囉

今日想聽咩

..........................

嗰個都唔算笑!

你個版本都有呀ｃｈｉｎｇ。。

=.=...CHING/...

鐵樹蘭無人聽過？

NEXT CHING

個名好聽

打錯咗
小西先對

你笑得好好聽

法國個po好多人抄我講野

ｎｅｘｔｓｔａｔｉｏｎｉｓ醜仔。。

諗起任達華

9give

吹呀

好彩係大話
利申157 67KG大肥婆

唔識覆了

醜２：０瓜

似個p

.....其實我唔敢聽番........

咁樣啦

咁似咩呀屌你。。。

5555

幾時1:0
唔同你玩呢個

回想起那天多麼童真的美

不過冬個冬香真係笑到啲腸跌晒出黎

=.=其實嗰個唔係我

屌你。。。咁同我玩咩

其實幾搞笑 唔好咁怕

喂

......OK WOR....

我黎

何解

玩打冬冬

一睇到呢句就唱到呢句
零秒同步

佢把聲好好聽呀ｃｈｉｎｇ

Noway

依D EMOJI都諗起秋爺+蕉妹

大西洋。。。笑到

卡士蘭

教小妹減肥

夠唔夠位呀ｃｈｉｎｇ

大東要爭氣

人來人往

咁都連到

任你東

我投左降了

no一齊肥

冇

有一天 一個記者去北極採訪

他看到了一群企鵝，他就去問企鵝說：「平時你的興趣是什麼？」

第一隻企鵝說：「吃飯 睡覺 打東東？」

記者有點不解，他就陸續問了其他隻企鵝

第二隻、第三隻、…一直到第n-1隻都是說：「吃飯 睡覺 打東東。」

這時候記者有點累了，他就問最後一隻企鵝：「你平常的興趣是什麼？」

這時候企鵝說：「吃飯 睡覺 」

記者很高興有不一樣的答案，就問：「你怎麼沒有打東東？」

企鵝白了記者一眼說：「我就是東東。」

..................................

咳咳

屌呀

我本身唔迷呢首 聽下先

洗唔洗正係錄個音正係同你講HELLO醜仔

下次要爭氣

呢個cm特別好笑唔知點解

我有唱過你聽啊呵 呢首

梳牙屌

無事發生

我諗夠

我個人friendly 唔會秒人

唔準

唔好啦ｃｈｉｎｇ 你係咪想聽我把聲。。。

唔聽metal都係唔好去search會嚇親

因為個３６９。。。。

似…

係呀

？

係 你快D話HELLO雪雪

醜仔唔好秒佢

忘了....
我連自己唱過咩都忘了

有聽呀屌
回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 回想起那天多麼童真的美 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命鐵樹蘭 - 生命

咁我自己肥

ME聽過

你話無就無

你D 音識JUMP

得你話好聽

我好慘

<3<3<3<3<3無人要你我同芒仔要你<3<3<3

想聽

唔得 個名太長...

.....................
係好事定壞事

幫你求情

女人聲丫嘛屌你

好好聽呀CHING

哇屌

me ar ching

i do

關你蛋治！

我。。。。

再諗下先

唔知你講咩

唔得咩。。。。

好事 幾好笑

你係咩人

ｏｋ呀ｃｈｉｎｇ

佢無理我地

好惡

............
竟然係好笑

你係咩人[/quote]
CHING這叫默契

未聽過明年今日啊呵

KO怕羞仔

好聽架真係

fku
me頭痛 潛陣

你唱=聽過KOKOKOKOK

比D感情唱

好 小心身體

我信你

聽唔聽24 都係RAP

我唱歌好唔比感情咩依家

你

有得聽都聽

Take care don't like me

我舊同學

我AGGER

佢skip我地

好有…

彈性
動若脫兔

沖涼食飯食藥bye

OK SD JOR

......
你又覺咩

see you

你都係想聽冬絲首弱水三千jer

記得回來

goodnight
take care la

唔唱啦

too late

唔好 一齊唱

乜春黎。。。

最後佢突然LAG機
但廢事再錄所以由佢了

好正。。。。。

唔係咩。。。

ｆｕｃｋｋｋｋ

我巧鐘意唱歌

ｋｏ雪。。

有料

鐘意 = / =好聽

屌=,= 真係屌咗出聲=.=

好名呀ｃｈｉｎｇ

痾番

yes thats me

雪仔 o的笑聲好正

文青牙清

no thats me

CHING這叫默契[/quote]
係
連登感情台農夫我地係

我今日未屙屎

未呀

我又有笑咩...

你笑點就黎落到地心

see ya

CHING好名呀!!!!!!!!!!
你係6WING 我係C

369真係好好笑

覺
好正

有D林子祥feel

無文青ｆｅｅｌ，，。。

聽到醜仔把聲

唉啊~

............邊度正

AHAHAHAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHHA DIU LA SINGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG!!!!!!!!!!!!!!!!笑死我

................

你笑好可愛

溫柔版咋屌。。平時講野好霸氣

舊同學好難為你？

痴漢呀屌。。。

聽下先

有無相呀ｃｈｉｎｇ

爆左ｐｏｓｔ我地去邊。。

溫柔 對我溫柔DDDDDDDDDDDDD

靚女黎

你無聽左一次先send?
咁大膽
我起碼聽3次先敢比人

聽咗幾次

真係爆到post

唔sad咪好

我都話我唔會聽 柒到唔敢聽架嘛

不要過份神化

對你梗係溫柔。。對啲大男人要霸氣啲

有MIDDLE AIR

HELLO雪雪~~嘻嘻~~~

話左架啦ｃｈｉｎｇ

聽自己唱歌 會自己唱埋一份

呃得下人

真？
笑到碌地？

佢比我個錄音唔難聽WOR

this

笑一個吧 嘻嘻

記得就揾比你

正常GE

仆街 比完呀冬聽：我識你架？？？屌

屌扮聲！！！！！！！！

無 溫柔版

嘻嘻~~~

仲有錄音８

笑死我

嘻嘻。。屌

diu la sing

我想唱首歌 消失一陣

開咩ｐｏｓｔ名好

仆街稻香原來好撚聽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咩叫存在感

不如就笑一個吧

我會消失讓自己一個抑鬱

好撚聽

笑一個吧嘻嘻~

開番毒撚啦
係時候番去

YES!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但係呢度好靜好鐘意

快找數

嘻嘻～～～～～

唔知點解一嗌就好難聽

笑一個吧 功成名就不是目的
讓自己快樂快樂這才叫做意義

但我又好鐘意鳩嗌

咁就9叫

啊～～～

ABCDEFGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

但係公公係度 冬冬想返去？

ｘｙｚ！！！

姐係隔離PO未爆都開?

CHING答對了....

推住我啲舊ｐｏｓｔ先

我認真
好想唱rock 歌

唔知 定返去９６？

我好鍾意你要慣無依畏GE 肩

推大西瓜啲ｐｏｓｔ先

矛所謂